入嚟留低你新年第一句粗口

講完有冇打冷震？

屌晒大家老母

小林Aisu

連牛喺邊度

要高級VIP先用到

你係中國人

每條大街小巷，每個人的嘴裡； 見面第一句話，就是操你媽B